一聽開不了口前奏 有種莫名其妙既感動

鼻子酸了
好多細細個 讀緊書既回憶

百聽不厭...

就是開不了口